個天黑撚到 好似夜晚咁

連個天都係香港傷心

真
應該係今年最黑最大雨

但只係黃雨